黃毓民呢一刻係有心既就應該叫陳雲退隱

該退既係陳雲唔係佢

WHY NOT BOTH?

一個台灣傳統國民黨系統

一個親共匪司徒華2.0

上星期, HKU FORUM, 黃毓民仲開口埋口陳雲、陳雲、陳雲架！
(人地個FORUM都唔請陳雲, 好心就唔好咁厚臉皮啦佢)

兩件都一齊寂滅啦去

即係咁，如果黃毓民話本民青空有幹勁欠缺經驗，棄陳雲而輔助本民青，我會樂見其成

但係陳雲，送我都唔要

黃毓民自己敗選, 就係咁激將法去激青年新政, 話佢地係偽港獨,
呢樣野民族黨都有份架
青年新政沉唔住氣, 先導致宣誓單野,

黃毓民到今日, 把狗口都唔收架佢:

「偽港獨派」梁頌恆游蕙楨二人當選後，躊躇滿志，乃至在宣誓就職「躁進」賈禍，被港共政權藉詞二人宣誓無效，入稟法院司法覆核，結果遭禠奪議員資格。本土派冒起短短未及三年，即被消滅於萌芽狀態。

毓民認同佢地係本土派，只係唔認同佢地係港獨派

同埋現實上，毓民結束自己政治生涯
只會令陳雲愈坐愈大

教主鳩達唔玩
熱狗要退出社運
陳雲而家得一條友喺 facebook 鳩 up
退唔退有咩分別